真係唔鍾意啲茶餐廳咁做

明明牛油就牛油啦 用咩馬芝蓮(植物牛油)
口感完全唔啱

又唔係食牛扒，食多士求其有啲野塗上去嘛算lol

馬芝蓮係反式脂肪
0好處
牛油就唔同
同埋貴好多

通常佢唔俾一盒盒牛油你，仲幫你搽埋既話就係人造牛油了

識野

psuh

成本問題

明白

push

確實係好難食

40蚊左右一大罐
同44蚊左右一條牛油,仲要雪
你點揀

我係老闆都揀一大罐

不思進取

植物牛油根本係垃圾

牛油好味啲

無計，一係貴多廿蚊。一係就繼續食

一盒盒都可以係植物牛油，南記馬芝蓮幾乎係供應商最平既選擇鄉力幾十蚊2-3L

咁誇張

學野一問 即係植物牛油=衰既牛油？

因為植物油喺室溫係液體，要做到室溫都係固體既話，就要經過「氫化」呢個過程。過程之中會產生大量反式脂肪，所以係比普通牛油更加衰㗎

仆街丫, 我以前好鍾意食牛油, 出去食早餐塊麵包要揸滿牛油先安樂, 食焗薯又落勁多
不過呢家身體有啲問題, 暫時無食了